唔經唔覺陳僖儀已經離開我地8年

其實佢真係好有唱功
何以天妒英才

如果佢能夠活到今日，佢一定可以同GEM/容祖兒/謝安琪等人比拼

RIP....沒有如果....